{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 루바토 울산중구학성점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 連泊をする場合、追加料金20,000ウォンが発生し、事前に電話で確認が必要です。 チェックイン前後は無料でお荷物をお預かりできます。 フロントは1階に位置しており、24時間営業しております。 宿泊施設には追加大人がいる場合、1人当たり15,000ウォンの費用が追加され、乳幼児を含む最大人数を超えて宿泊することはできません。 エキストラベッドは追加されず、寝具の追加は10,000ウォンです。 客室はすべて禁煙で、ネットフリックスの視聴が可能です。 客室には無料Wi-Fi、セントラルヒーティング、エアコン、80インチTV、冷蔵庫、電気ケトル、無料ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、上履き、ヘアアイロンが提供されます。 バスルームにはウォシュレット、歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディスポンジ、綿棒、化粧コットン、ヘアゴム、くし、ローションが提供されます。 朝食は24時間利用可能で、簡単な朝食を提供しております。 朝食は2階のレストランでお楽しみいただけます。宿泊客は無料でご利用いただけます。 駐車場はホテル内の地上駐車場に最大20台まで駐車できます。 宿泊客は無料で駐車できますが、追加駐車時に費用が発生することがあります。 入室時、最大人数を超えると入室できず、画像と異なる客室に割り当てられる場合があります。 重複予約が発生することがあり、単純な心変わりによるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 ペットは同伴できず、基本エチケットを守らなかったり、他の宿泊客に迷惑をかけた場合は強制退室措置となります。 客室内での調理及び火気の使用は禁止され、大人を同伴しない未成年者の入室は不可です。 家族でない場合、3人以上の宿泊客は同伴宿泊ができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "連泊をする場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊をする場合、追加料金20,000ウォンが発生し、事前に電話で確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "チェックイン前後は無料でお荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロントは1階に位置しており、24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "追加大人が宿泊する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊施設には追加大人がいる場合、1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドを利用できますか？",
            "answer": "エキストラベッドは追加されず、寝具の追加は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙で、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fi、セントラルヒーティング、エアコン、80インチTV、冷蔵庫、電気ケトル、無料ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、上履き、ヘアアイロンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "バスルームにはウォシュレット、歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディスポンジ、綿棒、化粧コットン、ヘアゴム、くし、ローションが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は24時間利用可能で、簡単な朝食を提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はホテル内の地上駐車場に最大20台まで駐車できます。宿泊客は無料で駐車できますが、追加駐車時に費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "入室時、最大人数を超えると入室できず、画像と異なる客室に割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、単純な心変わりによるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できず、基本エチケットを守らなかったり、他の宿泊客に迷惑をかけた場合は強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での調理及び火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "大人を同伴しない未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊客は同室に泊まれますか？",
            "answer": "家族でない場合、3人以上の宿泊客は同伴宿泊ができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 726
    }
}